「佛州白癡」登熱搜榜首! 開放海灘千人湧進 當日確診最高紀錄

美國佛羅里達州17日下午5時重新開放部分沙灘和公園，一時之間海灘人數突破百人，而且都沒戴口罩。當日，佛羅里達州當日的新增確診案例單日最高，累計超過2.5萬例，748人死亡。

「佛州白癡」（Florida Morons）一詞一度登上美國推特熱搜第一名。有位網友引述事件原始，費城1918年結束西班牙大流感隔離措施，之後舉行遊行慶祝，結果數天後醫院病床全滿。該網友勸佛州要以這件事為前車之鑑。

疫情嚴重的美國佛羅里達州17日開放部分沙灘及公園，關在家許多天的民眾紛紛向海灘湧入，美國民眾大量湧現，慢跑、溜狗、騎自行車等，而且當中許多人沒有戴口罩。當日的確診數突破單日最高紀錄，來到25,492例。此事件一度讓「佛州白癡」一詞登上推特熱搜。

Whitt trash

美國咁搞法肯定開始內鬥